舊公司加人工加得多, 仲洗唔洗跳槽？

成日話魚唔過塘唔會尾, 如果舊公司第一年加左我20%, 第二年加左30%, 咁我仲應唔應該繼續搵工跳槽？
搵到offer其實同我第二次加完人工爭唔遠, 但而家公司唔係行業龍頭加濕鳩中資

唔應該 除非新公司加夠50

唔係跳舞先加就唔好走啦
你出去人工又差唔多
不如留多陣
再搵份offer比現時高10~20%既先走

呢個加幅
一係你人工好低
一係你公司開善堂
再唔係就係見你做得野 會跟返表現加

結論，唔好走住，加多幾年再跳

如果佢係主動加你, 唔洗走

係 本身人工太低, 非連登仔fg 價加非專科

咩工嚟
升職都未必加到咁多

人工抵加20%都好誇

你人工一定好撚低

係咪本身under-priced得好勁
+20%再+30%真係好誇

我試過最好都係第一年+15%
第二年變返個位數

定你做ibank?

當然唔應該

16年grad, 其實係13k>15.5k>19k（r到20k最尾）
同連登仔無得比, 但我個行的話我諗單計人工算唔錯

未計bonus同allowance

單睇加幅己經等於/高高跳槽加幅，唔洗再搵
但都要睇返同市價係咪有一段距離，有機會係你本身太低，依家只係加返俾你

小弟都係
17fg 6月入職13k
依家19k了 中間加咗3次 升咗一次職

好厲害, 我公司fix死一年加一次人工